有冇人身邊既朋友唔知你有樓?

有冇人除左屋企人，親戚外
身邊既人唔知你有樓

1. 朋友會覺得你好曬命
2. 好多人都覺得 有樓=有米，會吸引好多傳銷(男)向你sell野
3. 如果供緊更加唔想話比同事知 因為知你冇左份工唔得
4. 唔係港島或近市區樓，仲要朗屏，離西鐵站偏遠，講出黎仲柒

有冇其他原因

唔想咁多女埋身

有樓 溝恨嫁中女就得

正常女仔既話
性格，口才同樣佔分最重

負緊債有咩好曬命

租>>>>>買

冇讀過書？
學下account啦屌

全部人都知我無樓

A = C + L
樓= 本金+債

有鋪有樓有股
加加埋埋2 3千萬
得30萬欠債 唔敢俾人知自己咁廢

見到啲傻鳩1 2百萬就曬命覺得佢地好幸福

唔敢講 驚啲人覺得我好離地

其實好多女仔都貪錢

普遍買左樓， 而且唔少係新私樓，
所以得間二手平價野都唔好意思同人講。